究竟匯豐定恆大執笠？

why not both

一定係匯豐先。佢得罪grandpa, 一定無好下場。

恒大有君龍灣

争咩啊，一齊執柒佢啦！笨

唔駛揀
冚家剷 一件不留

爭

含大直程逼政府救佢差唔多

恒大有習帝

幫大集團洗黑錢 快啲死啦垃圾匯豐

如果恆大問匯豐借錢起樓

恆大有大劉
匯豐有平保

恆大啱啱先同其中863億戰略投資者傾掂數簽埋agreement同意不要求回購 仲繼續揸恆大
黎緊分拆物管係香港上市 中央又批准佢係香港市場搵水魚分擔d債 邊有可能執笠
HSBC更加無可能 最多分拆亞洲業務 賣哂其他蝕錢業務 唔做global bank都唔會執笠

邊間執笠會大鑊啲？

有撚用，依家樓市都大跌喇

一定係匯豐

股價已經話左俾你知

點解兩間唔合併一齊死。

即係恆大執笠先？